死左都要感謝黨

死吧死吧，赶紧的，连仅有的一点悲悯和同情都随着这歌声一道埋进坟墓里。

我愛我的祖國⋯一點都不能分⋯